自發 每人去銀行拎一萬蚊

最好就將銀行嘅錢拎晒出黎
香港人 最好既武器係錢
如果琴日一百萬個人
每人拎走一萬
已經一百億

拎晒啦

聽日拎

好波巴打

攞10000usd

係 最好拎美金外幣

你去過櫃檯攞錢未....我當你一個人拎3分鐘，銀行朝9晚5，你自己計下100萬個人拎錢要拎幾耐

atm無晒就用銀行
唔係耐就唔做

耐到咁你做嚟乜先得架？損人不利己，你個一百萬人排得隊嚟人地都過左條例遣返埋你，有時間不如諗下買乜野食去中環海濱公園bbq好過啦

聽日會同朋友去中環
add my tg: NoMoneyinHK

嚟m點算好

絲打教下我點做，我怕阻人返工呀

拎到就拎。拎唔到轉usd.

其實真係work, 但要拎出黎始終危險
轉去外國銀行點睇？

無知一問。拎左錢出黎比人搶，你地會唔會向警察救助

點解會問咁on9嘅問題? 我揀唔報, 係咪可以唔使交稅畀差佬?

擠提

姐係點報定唔報

報救命呀

Ok

出去班細路戶口一千都唔知有無
你叫佢地拎一萬

你地唔好亂嚟

哪有一萬

人地無錢但有心